6點黎明行動 6點黎明行動 6點黎明行動

贏咗啦？嬲完啦？[size=6]
成個熱門一個黎明行動po都無

[size=6]6點阿 準時一次得唔得？
搵自己早咩post 18區集合地點

仲未入公海嘅
仲未入三罷grp嘅

唔想再見到浮屍 輪姦嘅 陣間6點轟烈一次得唔得

入錯format罰自己推po 1/10

入錯format罰自己推po 2/10

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

唔推我po 推呢個